仲有百幾手足 但基本上都只可以打長期守城戰

入面人數已經大幅下降
不論經游繩 投降 定經各種小路走人
最新now話得返百幾人

琴晚示威都試過總攻
但失敗
應該再吹雞都難攻入去

入面唔想投降(暴動) 的手足
依家看來
只可以決心打長期守城戰

賭黑警會唔會 長期用1，2000人包圍理工
圍呢百幾人
一旦佢地減少兵力
令防線變散 先有機會走人

但出面的人唔係咩都唔做
佢地用重兵圍理工
其他地方自然防守變弱

要諗下其他區開花+研究空運
(走左咁多手足
入面食物壓力應該減少很多)

變數

1. 黑警發動總攻
入面大數大減下
黑警可能大舉進攻
所以入面示威者
要準備一堆火魔，化學用品
要建哨兵 輪更

2. 黑警轉打民意戰 (可能性比較小)

如果佢地唔選擇強攻
只可以長期包圍呢百幾人

我唔知入面勇武仲有幾多
但圍100-200人
個收益點都遠小過圍700-800人

有一個小可能係
佢地可能將呢堆人 攞來做政治工具
搞咩釋出善意之類的野

張達明又話得返幾十